
                      Don Roman Polanski nos trae una adaptación de una obra de teatro con el mismo título y que plasma la naturaleza absurda de la hipocresía y de cómo los humanos acabamos peleando como animales por ideales y filosofías que pretendemos imponer sobre los demás cuando deberíamos aceptar a los demás por cómo son, aunque nos cause repulsión. La película en sí está bien hecha, con una escenografía breve pero sin excesivo agobio, y un ritmo que se va acrecentando a medida que las escenas van volviéndose cada vez más sórdidas. Indicada para todo misántropo que se precie.
        
            